{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아리아펜션&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 軍部隊が周辺にあり、射撃訓練中に銃声がすることがありますが、ペンションとは反対方向に位置しているので安心です。 未成年者は保護者の許可なしには入室できず、ペットは入室できません。 客室内では禁煙となり、豚肉、魚、チョングクチャンの調理も禁止されています。 バーベキュー場は22時以降のご利用が制限され、什器破損の際はペンションのスタッフにお知らせください。 退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、キッチン器具は洗浄しなければなりません。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けなければなりません。 ペンションではスパ、ジェットプール、ツインベッド、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)など様々な特典を提供しています。 プールは4月には週末のみ運営され、5月からは平日と週末の両方が利用可能です。 プール利用の際にはマスク着用と利用客との距離維持に注意しなければなりません。 プール利用後は衣類の脱色が発生することがあり、外部の食べ物や酒類の持ち込みは禁止です。 バーベキュー場では南海と黒い砂海水浴場を眺めながらバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルは当日お支払いしてご利用いただけます。 ペンションでは無料Wi-Fiと非常薬も提供され、周辺の観光地として麗水エキスポ、KTX麗水駅、突山大橋、麗水シティツアー、アクアリウムなどがあります。 楽しい時間を過ごすためにファミリーペンションを利用してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には軍部隊がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には軍部隊がありますが、ペンションとは反対方向に位置しているので安心です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の許可なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような規制がありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となり、豚肉、魚、チョングクチャンの調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は22時以降のご利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の什器破損時にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "什器破損の際はペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、キッチン器具は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の整理が終わったらどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている特典には何がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットプール、ツインベッド、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)など様々な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールは4月には週末のみ運営され、5月からは平日と週末の両方が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用の際にはマスク着用と利用客との距離維持に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プール利用後には何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "プール利用後は衣類の脱色が発生することがあり、外部の食べ物や酒類の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では南海と黒い砂海水浴場を眺めながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "炭とグリルは当日お支払いしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されているものには何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと非常薬も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として麗水エキスポ、KTX麗水駅、突山大橋、麗水シティツアー、アクアリウムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "楽しい時間を過ごすためにファミリーペンションを利用してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 767
    }
}